美斯有冇入過倒掛波？

冇

倒掛助攻係咪有球

好似有，就算冇都唔緊要，最緊要係chance created.

有呀

倒掛有乜特別? 歸根究底咪又係tap in

小花一定係當今最佳，用現今任何球員同佢比你一係就小學雞一係就唔熟識足球

只不過今個星期係屬於呀朗